BPD復發

追開我尋晚個post既人
都知我咩料
我又失眠啦
唉 同埋我發覺我BPD復發
辛苦到痴左線
淨係好驚好無安全感
好想收埋自己
成日凝住有野發生
今日落cwb 行街 點知見到堆警察
之後我驚到仆街
好難捱 真心係勉強生存緊
但我未必想生存落去

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

我6點3要起身
食完早餐再去上早9堂
但依家仲未瞓得著
長期瞓得3，4個鐘
好無mood 做任何野

慢慢等自然入睡，瞓唔著可以坐吓，等到眼瞓先再瞓

我前幾日行過北角我都雙手喺咁震。。。

唔好覺得"好難捱 真心係勉強生存緊"就唔行落去呀，你條路仲好長㗎！我咁癈都行到十年有多，你一定得㗎！ come on!

你住邊頭㗎？我6點都應該未瞓，我陪你食早餐丫？不過要近先得。。。。因為我都唔好得你幾多，我連搭車都怕，你話死唔死。。。。。

唔怕
病者 會好架
我之前DD都係咁捱過
有咩唔掂就講
唔使覺得有問題

我住藍線個邊，你邊條線架

出街都驚
就算唔驚 都變到每行一步都要睇下有冇事發生
有一日係無事既話 我就會覺得好唔正常

港島東

冇事先係正常，呢樣嘢你一定要攪清楚

我港島西

日日loop 陳奕迅首六月飛霜
覺得太似香港

我平時都好緊張好。。留意身邊嘅嘢，我亦都會諗，如果搭緊巴士，架車衝落海我要點做(我唔識游水)。成日都諗定有事發生要點，到而家都係咁

oh...... 真係一頭一尾。。。

唔好聽一排，聽第2啲，再咁落去唔得㗎

唔識游水+1
我成日諗如果我突然俾狗逗，我應該要點
如果架巴士突然有堆人出黎打人，我應該點保護自己同時保護其他人

我聽你講嘅嘢都知你係咁嘅人

點既人

一早plan定點走/解決

simply speaking, 諗得太多啦。。。。我成日比人咁話我

係呀，呢個係我其中一個性格
所以成日都煩好多野
一時又諗點解決，一時又諗點防範
一時又諗plan A唔得，咁planB又係咩
唉，over-thinking 真係我既特點

me too, 天生係咁我都冇計。。。
靜靜雞話你知丫，唔好比人知喎！ 我每次入 lift 前都會睇吓有冇地下先會入去。。。。。。

啱啱諗，如果我同你喺個荒島，你估會點？大家驚到咩都做唔到，定係可以互補不足呢？